二手樓價指數按周跌1.47%

中原城市領先指數CCL報171.92點，按周跌1.47%。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報173.08點，按周跌1.65%。CCL(中小型單位)報171.69點，按周跌1.45%。

大漲小回姐

上星期又話築底回升？

又話12月有回流客？

下星期升返14.7%, 淡友又可以摺埋

請問呢個數係唔係確定架啦

上星期明明大升0.01%

低置仔打一星期J又要收皮

可以順便介丁

3zero早洩夫

又要回氣一個月先可以再J

死虧佬

汪汪總又話見底既

26萬人有1%回流都足以掃光所有減價單位！

Mrguess、山林道、月租、3zero呢？

26 萬人去晒申請綠置同煥然. 下個月先計ok ?

真心真話：睇淡的夢醒時分

2047 大限 !

硬好又扮睇唔到

繼祥益指數在11月29日找到屯門私樓的谷底後，上星期的中原指數亦開始止跌回升，其中新界西已連續第二個星期回升，嘉湖山莊更在過去一個月更升了8%！同業更聲稱一日成交5宗嘉湖！十分清楚，繼居屋市場率先樓價下跌，然後也率先找到谷底後，上車市場（即600萬以下兩房及三房私樓）亦是同樣在跌後找到谷底，於是在筍盤減少之後，成交量也由增變減！

上星期升果0.000000000000000 驚到西咁

而家終於上水

吠總

假跌，你識閪咩

柒頭四

喺青山道老母閪喥開緊枱